［抗爭方向］下一步做什麼？

過去的輿論戰：
太子831殺人案。
一連多日有祭祀和破壞太子站，在未有新證據下難有突破，再煲落去只有造謠之嫌，無助大局。

新戰線：
1）新屋嶺殺人棄屍案
- 九月多單離奇屍體發現案，遠超出平均值。
- 如果警察要將示威者的屍體捏造成自殺 or 屍體發現，有巴打分析過「骨折 = 跳樓」、「性侵 = 浮屍」；我是相信的。

優點：細思極恐，可植入警隊黑暗之形象。而且如果事件屬實，至少為死者討回一點公道。

缺點/ 留意：除非警察棄屍斷正，否則不可能FC，但陰謀論至少可抹黑新屋嶺及警察，足矣。

2）撤查警隊有大量中國武警滲入，變相跨境執法。

直接證據：
- 新聞片段裡防暴警察言談中出現普通話。
- 照片中有防警衣服上有「中國警察」的字眼。

間接證據：
- 警方由始至終拒拒絕出示委任證。（因為他們當中有人根本沒有香港警察的委任證。）
- 自從解放軍換更後，警力似乎得到很大的補給，源源不絕。

優點：外國傳媒會以此認定「一國兩制」已名存實亡。重新將「委任證問題」與「警察濫權，投訴無門」帶入Agenda。

缺點：沒有。

最後，謝謝香港人。今日我哋好叻，呢三個月嚟我哋都好叻，但有好多人犧牲咗，累嘅時候想想那些在羈押嘅人、被毒打嘅手足、已經唔喺人世嘅手足。我哋要嬴就唔好用精力互屌，唔好分化，俾啲心機為香港。加油。

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推
求出路

推4

推

推3

推2

推1

繼續煲大８３１太子＆新屋嶺事件！

推多十下

最後一推